抗爭者必需要重整旗鼓

我明白大家都好挫敗，好失落，無人想成為錯嘅一方，所以都不停指責他人去證明自己想法正確。
爭論當然是好事，令我們可以從彼此之間學習接納不同觀點的好壞。但是我們並不可以是分裂，我們亦沒有分裂的本錢。
我理解大家對於暴力事件的憤怒，我亦承認任由情緒帶動不作思考會比較輕鬆。但被仇恨支配只會令人衝動，我們當然應該要憤怒，但同時也應該要冷靜。
一次失敗是給予我們的警號，更提醒我們必須反思，必須改進。與此同時請各位抗爭者不用灰心，政權方於兩個月內多次鬧出笑話也是一樣有人盲目支持。同樣地，支持我們的人也大多是堅定不移，現在政權方只是從原來低能般的處理手法稍為變得正常而已，為什麼我們要方寸大亂？也許只是我們變得鬆懈。
棋局越接近終盤的每一步越要慎重，如果你真的太累，接近極限，請你回想起你的初心。
我記得有一個人著住黃色雨衣，犧牲自己嘅生命以死明志，希望令更多人覺醒為香港爭取自由，我亦記得隨後有二百萬人受到感染走上街頭。你還記得嗎？
請大家不要限制自己的思想，無時無刻保持獨立思考，也不用分所謂勇武和理非，我們都是同一群抗爭者，都是爭取同一樣的自由。

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

pish

事實就係今日都係贏
成個運動拖一日就會多一日比共產黨同港共既壓力
唔好比支那五毛打擊士氣!!!!!
港共中共同五毛既目標係消滅抗爭
佢地做法就係製造內亂打擊士氣
只要唔好自己放棄就可以玩落去
多一日贏一日 又成最大贏家了!!!!

814照入機場，但和理非主場，道歉+幫旅客+文宣！

[推！！！ 道歉是必須] 話錯既係政府，洗乜撚野道歉既入

一定唔可以失士氣